[新年新氣象] 香港本地podcaster 回顧

而家做podcaster 都會2020回顧
話說有冇人聽開podcast

香港有心機搞podcast
而且有內容真心少
呢個高汁

聽開台灣podcast

推

台灣podcast風氣真係盛行好多
我都有聽開台通、百靈果

再推

有無人聽過個咩十二點前瞓覺？

香港嘅淨係聽開光明頂

香港真心唔知有人玩podcast
通常唔係聽收音機多咩
podcast通常聽台灣 1+1;尼爾喝牛奶同百靈果

收音機都無咩人聽啦
家陣興睇咩試當真
成個連登日日都係試當真

百靈果+1
台通講嘢好lur有時聽唔明，比較少聽

用Podcast聽港台啲節目都幾方便

有冇咩好介紹？